\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{physsummer}

% подключение шрифтов
\DeclareOption*{
    \PassOptionsToPackage{\CurrentOption}{physsummer-fonts}
}
\ExecuteOptions{mathfont=lmodern}
\ProcessOptions\relax
\RequirePackage{physsummer-fonts}
% подключение библиотек для рисования картинок в tikz
\RequirePackage{physsummer-tikz}
% подключение команд \task и \taskpic
\RequirePackage{physsummer-task}
% подключение команд для экспериментальных заданий
\RequirePackage{physsummer-exp}
% пакет для оформления протокола физбоя
\RequirePackage{physsummer-battle}
% дополнительные команды
\RequirePackage{physsummer-comm}
% команды для таблиц
\RequirePackage{physsummer-tables}
% пакет с теоремами (используется при написании конспектов) 
\RequirePackage{physsummer-thm}
% пакет для использования базы задач
\RequirePackage{physsummer-db}
% пакет для использования базы экспериментов
\RequirePackage{physsummer-db-exp}
% самодельные картинки в tikz 
\RequirePackage{physsummer-tikzart}

\endinput
